[ViuTV] 12.15 20:30 全民造星II總決賽 [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (88)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士/廢巴 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

造星交際花 aka 皇后
20號 大熱本熱 李𧘲均
一票一世情 一人一票證明比花姐睇觀眾都覺得佢係適合呢個比賽 投咗味

三十強入十強 王菀之-畫意

99強表演

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

JJ aka 皇上 同Oscar aka 皇后嘅十強拉票片

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡
係呀 佢魔音呀 佢仲識魔術偷走我個心

投票呀

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

睇mc跳舞先

波仔幾時出場

點解係螢光粉紅

MIRROR

同上年真係冇得比

睇到人好撚尷

Eric

成班跳緊咩...

終於見到Jj睇舞

屌你老母屌魚坐中間？？？

肥仔喺後面

真 低左好多lv

Eric 好撚正

Hottick

點解要 咁多tank....

Battle左去邊

大王本身無實力靠個樣先上到嚟
雖然我覺得都唔係好靚仔
但都覺得算了，因為娛樂圈係需要呢啲
但佢唱大陸歌真係忍唔到想屌9佢
DLLM唱得又難聽，跳舞又無力
咁嘅表演完全影衰哂香港

Oscar跳舞好睇到仆街

IM講野好撚廢……
嗰隻屌西舞有咩咁好
夜總會大把啦

B3!!!!!!!!!!!!!

Tank同免費巴喺中間位

火火串到

B3!!!!!!!

上年真係好撚好睇
睇完係會想即刻重溫
今年...不了

B3 performance

梓豪BB

B3 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!世界第一!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

B3!!!!!!love ya

B3!!!!!!!!

b3！！！！！

B3

B3!!!!!
咁多組最鍾意佢地

有冇b4

b3

又mama???

好多女仔

B3！！！

Iron man

個人都好好睇

B3 B3 B3

B3世界第一！！！！！！！！

B3!!!!!

Viu如果唔知咩叫dance battle其實可以問下Lokman & friends

係咪有edan bb!!!!

係嗰晚拍嘅嘢

有冇Edan

B3!!

係B3呀

痴線！！！！！

出B3表演算唔算自打咀巴

投Oscar定MC好

Mc oscar jj投邊個好

B3之最

B3紅啦！

god姐係唔係簽左
老是常出現

就係！屌

B3世界第一

b3真係一個傳奇

JJ 各方面最平均, 值得一投

係B3阿

Mc

ＥＤＡＮ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

全場最佳表演嚟喇

mc

上年嘅我淨係有睇決賽都覺得好正
但今年就算我追哂咁多集都唔覺得好正

b3最勁

edan

Edan

B3組世界第一 又團結又好睇又有娛樂故事性

Eden😍

B3復出！！！！！！！

呂爵安！！！！！

B3!!!!
God姐我愛你啊

呂明星

仲有呂明星！

Edan!!!!!!

呂爵安世界第一！！！！！！！！

嚟啦！

你話呢

ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ

MC!!!!!

又嚟JOKER

joker live version?

B3 joker

陣間有冇B4

呂明星！！！

好撚同意

呂爵安世界第一！！！！！！！！
呂爵安世界第一！！！！！！！！
呂爵安世界第一！！！！！！！！

omg god姐啊！！！

兒登女

Oscar!! 叫埋屋企人種票啦

oscar b!!

點解又做返jokerface

agger，mike仲要全面好多
hugo嗰種越嚟越姣係越嚟越嘔心

Edan bbggg

all in oscar

Edan!!!!!!!!!

Edan肥豐

呂爵安世界第一

痴線！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Edan好叻 可以自己咁冒起黎

我妹：終於有個好睇嘅表演

Edan我想幫你含啊

今晚係咪會見到jer jer架

兒登女女

b3有咩新玩法

可能係今晚最好睇嘅表演

會唔會有翻洋蔥

兒登女世界第一

EDAN！！！！

呂爵安世界第一！！！！！！！！
呂爵安世界第一！！！！！！！！
呂爵安世界第一！！！！！！！！
呂爵安世界第一！！！！！！！！
呂爵安世界第一！！！！！！！！

排隊啦屌你

有兩個都唔得閒喎

Edan咁落去係唔係唔做mirror架啦

係咪姐係唱poker face

B3!!!!!!!!!!

呂爵安！

All in Justin and MC

今年仲亂過上年

EDAN真係星

想睇

joker face呀

joker

我愛呂爵安
我愛魚腩騎尼隊

唔係可能 係一定

Oscar !

如果第二季全能係jj
第一就係edan

呂爵安世界第一！！！

頭先Hottick 狂引鏡頭

Reflection首次公演

咩歌

同我簽晒Ｂ３！！！！！！！！！！！！！！！

呂爵安世界第一！！！！！！！！
呂爵安世界第一！！！！！！！！
呂爵安世界第一！！！！！！！！

Cap 圖 please!!!!!!

兒登女！！！！B3好野！！！！！

foul咗做表演嘉賓 叫10強班廢契情何以堪

WHY SO SERIOUS?????

好海狗公園feel

屌打十強

Justin BB

成也髮型

敗也髮型

唔通無mirror表演環節?

Edan好正呀

Cap 圖 please

啲咪聲

點算 B3屌打喎

b3 既表演可能係成晚最好睇既表演

b3真係好叻

啲聲

我排左成年啦

有

MC

鏡頭做緊咩

會跳reflection呀

D咪好多抖氣聲

嘩屌

viu 搞搞d mic佢啦

兒登女個頭咁綠去跳Reflection

又小丑

收埋好多風聲
搞唔掂

D口水聲

B3!!!!!!!!!

邊個咁大透氣聲

D 咪想點

冇使set 頭順毛都好

Oscar!

好撚正啊屌

God姐好忙

嘩 唱billie ellis

好正呀

啲咪做乜勁

好大風聲

做乜個個都咁多氣聲

God姐你好靚仔啊！！

音響好唔撚掂

Ｂ３世界第一！！！！！！！！

最好聽係個chorus

好鍾意佢哋個joker表演

會唔會有B4

個個都joker make up...主角都唔知係乜水

痴線 好想喊啊！！！！！！！

live真係.....

好想睇佢哋成組唱

其實係咪冇人投mc la

B3 forever

成組都係

All主角ok?

呢個表演真係世界第一點解果時會輸

Edan bb

因為全部人都係主角

其實係咪應該夾定幾時要開口
到時先推mic

係

Edan除衫睇下先啦

有冇mirrors/你好不好

表演環節嚟 個個都係主角

哈哈正喎

God姐跳得好正
又會換衫化妝得咁快既

花蛆

屌，花蛆

依組純表演啫

終於出左個花姐牌

花姐

特寫花姐

你肯定係第一日睇了

影住黎播廣告

最後都係要笑

屌

今次估到係花蛆

好撚高質呀B3

屌個花蛆

Edan真係好正

Ending正過之前！
有驚喜！

其實joker呢樣野真係唔適合咁搞

轉左花蛆紙牌

終於用左花姐紙牌

B3 仲好睇過10強表演

Edan可唔可以用呢個妝跳reflections?

b3無人入final先表演到咋

頂 花姐

花蛆紙牌

我投左

花姐key咗落pd48

哦..好似係，sorry

呂爵安世界第一！！！！！！！！
Ｂ３世界第一！！！！！！！！

花姐係咪睇到你啦

屌 真係用返花蛆個牌

cam man作反

意思係咪：見到花姐寧願自殺？

B4啲表演仲好過呢班十強

B3真係正

Justin係十強 應該唔會有

佢係咪以為呢個係十強表演

揀bad guy呢啲咁難既歌

製造組仲要zoom去校服花姐紙牌

女學生花姐紙牌終於重見天日

屌 花蛆

投左佢啦

表演都好睇過比賽班人

Eden 唱might seduce your dad type

終於出花姐紙牌🤣

其實好難聽

啲鏡頭咩事啊

啲收音好唔得 喺噉有啲fung fung聲

正啊b3 雖然怯場
god姐不得了 壓台！！！

笑死

投左，本身唔諗住投，但唔想契仔s霸晒d 3甲所以決定投。

B3真係無一次表演係會令人失望㗎

好辛苦好多氣聲
Viu tv 成個Show好多甩漏

你冇計mc

個牌

投咗

應該係話MCC係咪睇到你啦

睇到勁暈

今晚冠軍係Edan

B3可唔可以一槍轟落去花姐塊board到 好似炸生啤咁

大家終於見到花姐

唔好漏咗MC~

有冇ching cap低咗

Edan有無拍拖？

花姐仲要巢左

少似

B3真係世界第一呀！

冇

點樣可以投比edan?

今晚冠軍係B3

投左

上年都有無姜b嘅精舞門

B3已經贏咗error杯

用電腦睇係咪聽到有人係耳邊噴mic
睇到好辛苦

由第一集睇到呢度，見到B3表演有種想哭嘅感覺，由佢地第一次表演泡沫心諗jm9，去到今日....

我翻入房喊下先，有埋B4我應該會嚎哭

齊撐 mc justinb team b gogogo

有一世俾你投

個個都以為佢贏硬咁 我唔會因爲你贏硬就唔投比你㗎 mc bb支持你就無論點都投硬你

打風咁

有 同我拍緊

姜濤個廣告loop夠未

呢下好笑

除左billie eillish本人我真係搵唔到唱到呢隻歌既人講真

好似冇

串佢又老又巢

MCC先係重點
屌佢老母閪
場場贏就Foul撚哂 屌佢老母

希望有b4

God姐跳得好好
God姐表情好好
God姐好忙啊今晚
God姐好靚
God姐我地愛你啊！！

我真係要喊 竟然見到Ｂ３

佢係我架

Oscar廣東歌一定係Oscar

要轉妝喎Edan一陣
Edannnnnnnnnnnnnnnnnn

芝娃娃反而入到

無MC Justin就唔係B4了

咁佢而家有了同我一齊啦Edan，晚晚幫你含

Eagle bb會唔會表演

Oscar>Justin>MC

我都諗緊姐係ＭＩＲＲＯＲ有排啦

支持

到造星2先覺得原來edan咁正

全民做星個陣唔係有咩？散左？

全力支持MC Justin Oscar JJ

一票不投花蛆契仔George Pheobus

最愛楊樂文
保育邱傲然 欣賞陳瑞輝
吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

聽晚有佢

岩

想做佢個妹多d

ＥＤＡＮ痴女要黎啦

我比佢屌埋屎眼架wo

Oscar

唔知會唔會洗埋個頭

你同我口味一樣

年中散左

Justin撐住

B4

B3好感動

投左mike

Jer b too

型呀

我屌埋佢屎眼都得

暫時表演
1.Jj
2. Mike
3.Mc
Mc自選都幾好 一跳舞就唔掂

mirror係咪都黃

個音響乜事

Mirror會唔會壓軸

都係今季先發現edan同jer b呢兩塊瑰寶

all in Edan!!!!!!!!!

B3真係好正

Wtf?

Oscar 好野！！！！！！！

免費巴？？？

收嗲啦廢巴

Phoebus憑咩

大陸姜

大王overrated

大王高分過MC
ON9

Phoebus

垃圾brian

下freebus??????????

OSCAR高分是常識吧

應該公布結果前出

可能十強冇大家一直支持開嘅人選
但希望大家諗清楚 如果你放棄投票 班廢契就可能會贏
求下大家一定要投票

error好黃

god姐啪啪啪

大王

OSCAR

Mc輸咗

Mc低過大王？

George仲多過mc 有冇搞錯！！！

屌 契仔入晒ＴＯＰ３

JJ點會咁低分

講個笑話 George高分過MC

Oscar！！！！！！！！！

Justin b mc b 加油

吹到免費巴第一round頭三

George, 3bus 做馬做到

oscar

我屌你老母

下 屌 MC

下。。。做乜9，MC咁低？屌你啊

屌你MC呢

George第三

知咩料啦

Mc呢屌

第3係芝娃娃？

OSCAR O嘴樣

快啲all in Oscar
Oscar贏緊呀！！！！！

JJ咁低？

廢巴係想點

下屌 MC咁低分

大王憑乜阿屌

Brian條垃圾

免費巴

屌你老母 免費巴大王收皮啦

屌呀？！？！

造馬屌你老母

個個都唔投佢

Mike最高正常

唔想睇到免費巴入三甲呀屌

大王痴線

George ???? 59?????? Wtf ????

MC應該靠大家投票贏

有咩可能免費巴同George 高分過mc

Dllm 大王咁高分？？

oscar贏呀仆街

屌你老母George憑咩

真

cls邊有理由大王高分過mc

屌左出聲

你班人 ＭＣ冇３甲啦

今次Buy你呀

On9架？ Mc後到咁

有無cap圖 睇唔切

Tank仲高分過mc 乜料

食屎拉 免費巴士

係呀

爵爺我愛你

oscar b

全民造馬

屌你芝娃娃都第三？？？

幫手投MC啦

垃圾巴同大王

Oscar bb keep 住唱廣東話好難唔支持

廢巴邊值咁高分!!!!

大王第三
笑撚死

屌你聾就咪撚做評判啦

Dnlm芝娃娃同巴士

卡卡

mc告急！ ！ ！ ！

Mc跳舞係堅差 冇得講 佢係有份甩嗰個

仆街
大王廢巴憑乜9

仲有班痴女投票俾佢

好撚仆街擺明造馬
屌你老母黃慧君

mc呢屌！

抵啊 贏硬啊啦

又想點呀屌

MC 呀

屌 吉娃娃第三都棄睇

做馬做到
我決定去kay ig狙擊佢

洗唔洗造馬造到咁

係咪最後一round啦？

評判俾分
唔係投票

賭閪佢一定入三甲 因為花蛆要捧

屌 快啲投MC 選情告急呀

今年十強真係冇上年咁好睇 冇乜邊個突出 我係評判都難㨂

不過我會㨂黑馬JJ

評判真係好跟主辦方方向行

聽到oscar個陣我同佢個表情真係exactly一樣 加油啊mc都要加油啊

大家投MC呀

大蝗第二 知咩事啦

得Oscar值 另外兩個不了

JJ

今季做咩撚野

有冇人cap得切？

MC!!!

又唱蝗歌 係咪唔撚識講廣東話

食屎啦屌

屌 on9

好難相信冇造馬

睇廢巴好撚浪費時間

好難聽

廢契屌你老母 躝啦

大嫲
我都係Oscar bb fan

all in Oscar 同 Mike

MC GG啦

個個投OSCAR

屌 又唱蝗歌

大王同廢巴一齊上頭三都個咩料

我屌你老母 大王高分過Mc? 訓撚醒未 全民造馬！

屌你老母 又唱蝗歌 你老母揪大你係咪準備入大陸市場

有樣但好難聽

好難聽呀

而家反而希望冠軍比大王

mv告急呀

mc gg

大家請投MC

痴鳩線

選情告急 求大家投票

有咩理由免費巴頭三內

MC呢！

轟票畀Oscar

頂呢輯台劇我有睇過

又要問
免費巴邊撚到大熱

一到freebus既表演,觀眾就被送中

All in team b4 justinb mcb

Team b1 芝娃娃個位不了！！！

Freebus對腳好長，想奶

free bus有咩靚仔?

大王第三？？？on9？

邊撚個話mc夠票一定拎冠軍？

各位投mc啦

免費巴士把聲太薄 無咩感情

免費巴究竟有無唱過廣東歌

咩歌嚟

投MC啦MC慘成condom

MC呢 咩料阿 繼續造馬囉

MC 告急

投左mc la

以下我會狂覆呢句：

單憑JJ將香港加油入歌、廣東rap，大家應該一齊投佢入三甲

次選Oscar（尤其星級評判佢排緊第一）

（前提：我信MC普選票點都第一，但三甲其他位值得咁黃嘅佢地入，關鍵係唔好比免費巴贏埋全場冠軍）

又唱蝗語歌

講明全民造馬

MC好撚慘 啲人又唔投佢

3bus george兩條支那狗死撚開啦，全程比賽有冇唱過廣東話

唔好諗啦 all in MC 啦

Oscar第一無乜問題
免費巴同大王都三甲？
唔撚係阿
班評判盲定聾㗎？

其實mc第一輪輸咩

投MC啊！！！

個樣好大陸

笑撚到仆街

on9 都唔知咩評分嚟

推推推

Oscar Li

oscar bb加油

All in Oscar!!

好驚個個人都因為覺得投票一定係MC 所以就投其他人 𠝹走曬啲票
屌 大王同免費巴都咁高分

推

Dllm George 都第3

花蛆心中大熱

好多大波妹

雷動Oscar 咪比契仔贏

投票截止前隨時可以改人選㗎

一定要投
[size=6]大王依家第三[size=6]

心水:
mc第一，oscar第二，jj第三

free bus好岩做奸角樣

即刻投mc

點解佢地咁鐘意唱國語歌

投咗Oscar就唔好轉 至少要阻大王同免費巴拎第一

All in mc

投左佢

我係睇女既

話撚左mc個表演麻麻

MC告急呀

我應該投oscar唔好比Phoebus贏定係幫下jj

做馬屌你viutv
大家記得善用你手上一票啊

屌 好重蝗味

ＭＣ好低分啊

連dance battle都計分
咁有冇vocal battle先

九唔搭八

oscar贏左真係無天理
唱到咁

ALL IN Oscar!!!!!!!

免費巴邊撚度似MJ

點撚解一撚定要唱蝗歌

好撚痴線

好撚過大王一萬倍

屌 想喊

屌你老母之前可憐過大王，係joox俾咗5票佢

我要今晚3甲係 JJ Oscar MC

望住phoebus總有種尷尬感

jj mc mike

係咪應該要配票

你老母花姐又話要揀香港偶像 十個有8個都唔係唱廣東話

邊撚個一直話mc夠票拎冠軍呀？
睇唔睇撚到而家個賽果呀屌你
大王都高分過佢呀仆街

唔講投票個分
有乜理由評判個分大王高過MC

幫推Oscar
千祈唔好俾大王贏比賽

JJ!!!

仲要Tank都唔低分，cls

冇撚嘢啊 大王高過mc？

咁既走勢 all in Ocsar啦
唔好俾其他兩個贏

一票不投大王免費巴

agger

Tank都高分過MC bb咩事

3大王
4tank

唱功唔撚掂

真心all in oscar，點都唔好比兩個契仔贏！

Mc告急

本身投左ＯＳＣＡＲ 依家唔知轉唔轉俾ＭＣ好...

屌 全民造馬

跳舞贏哂全部

有眼耳口鼻

Free bus is shit

其實Phoebus 除左抄人仲識做乜....

我屌你廢巴
又MJ

OSCAR世界第一

cls meh, 大王排第三

躝啦

即刻投左MC

轉啦

free bus幾靚仔喎
做乜咁憎佢

屌真係造馬

mike mc可以低過大口tank？jm9

Oscar!!!!!!!

Mc尾3 4係咪痴左線

Mc成condom
契仔當道
好撚有feel

mc唱得咁好…

幾下都亂9咁嚟

行出黎已贏

hugo

雷動Oscar!!!!!

好似未轉聲 中學生歌唱比賽

成班都話想mc贏點知個撚個投晒其他人
真係多謝你地

MC啊屌中意佢嘅就投下比佢啦 憑乜撚嘢大王會高分過mc啊屌 我之前都唔撚信造馬 屌你老母 大王都有三甲 憑乜撚嘢

全民造馬 dlgh

點解MC差唔多包尾

一個60 一個59 傻撚咗 侮辱觀眾

投MC啊！！！！！

今年改咗制
評判俾MC咁低分
就算投票冠軍都救唔番

點解佢有得講咁多野

屌大王同廢巴贏撚到都唔會得人鍾意

搞乜我以為佢跳舞

免費巴你輸太有自信吖

我阿媽話佢抄姜濤

屌你老母 免費巴同大王成半年都冇撚過唱廣東話
死番上大陸玩乜鳩支那好聲音啦屌你老豆

本身諗住MC入硬TOP3
又想MC入又想OSCAR入

因為計左垃圾dance battle

唔好比契仔贏大王免費包憑咩呀

花蛆新寵

收皮啦 廢巴

身高都計分呀？
有乜理由MC咁低分

Mc告急！！！

仆街
走啦你

應該all in Oscar定MC？

投票all in mc

Oscar mc jj要三甲啊

想問既然有Dance battle
有冇singing battle？？？

Mike Mc 啊😭有乜理由咁低

投MC

大王仲高過mc真係笑左

亂咁嚟都唔夠屌魚嚟

投唔撚到

垃圾George有冇前三呀on9
你話唔係造馬真係撚信

MC!!!!!!!

好憎免費巴

Freebus終於有一次ok既表現

死廢柴，我屌你老母，躝啦

MC選情告急

評判訓醒未呀 大王竟然高分過MC

Mc下個表演要出翻位啊 睇好佢贏

原來佢都知自己係透明
點解仲唔死返屋

Jj Oscar

2個表演都唔掂啊大熱

OSCAR!!!!!!!!!!!!!

Yes 笑死

All in Oscar !!

3bus 大王一日唔唱廣東話，一日繼續反

尾3

食屎垃圾george 返屋企啦第三屌佢老咪

笑左

Oscar!!!!!

屌廢巴同分
班評判驗眼啦

有mic 又唱

又唱王菀B ！！！！！！好撚正

其實覺唔覺畀晒位Phoebus

伯母心水清

Mc plz

freebus好撚煩
唔比comment你提到依家

JJ 同 Oscar 啦

又唱王菀之

MC吿急

好聽咗！

好聽咗

魔音 救命...

佢好啱唱王菀之

Oscar真係全廣東歌

唔好！ 用屋企人 叫fd再投

OSCAR唔好出聲得唔得

水百合

邊撚個再話mc夠票拎冠軍叫人投其他人
我一直狙擊你

All in MC

Oscar 兩輪廣東話歌！

雖然oscar唱歌真係唔好聽

唱得好聽咗

All in Oscar

屌拿拿聲投返mc先
Mc無3甲真係無天理

廢巴大陸味濃到‼️呢度選港星啊

Oscar Li唔係唔好但完全唱唔到歌 係難聽果隻囉

但無姜濤撈得咁掂

Oscar樣好似有d似張敬軒

好似好聽咗

廢巴同屌魚一撚樣咁煩

OSCAR又要唱歌

呀kay話幾中意佢揀隻歌

但我覺得係揀歌出事呀

冇平時咁難聽喎好似

雷動Oscar!!!!!!!!!!!!

投mc呀！！！有咩理由咁低架！

MC呀

啲評判究竟識唔識比分

Oscar又唱歌

mc/mike贏就無咁嬲

第一個dancer好靚女

啲女多到呢~

其實MC同OSCAR都想投
兩個都想入TOP3

Oscar 唱呢首忽然覺得正常咗

好靚仔呀Oscar

好聽好多左好多

oscar正呀

oscar 魔音完全唔跟beat

廣東話！

MC暫排尾三 告急呀
大家快啲投票
28號MC

... 白粉仔咁款 ...

oscar個樣有d似韓國性侵醜聞白粉佬樣果個明星

水百合
呢隻歌正
但真係唱到...

加油呀osacr

mc輸比大王真係輸撚咗

好過第一隻

推Mike！

All in MC
Mc仔拎個獎俾爸爸睇

oscar 揀岩歌

但點解唔跳舞

好聽咗喎

Oscar 唱得好左好多

值贏啦屌

好似無力咁

佢唔好過條抖音狗好多

雷動呀
Oscar
一陣契仔贏
Mc應該救唔返

好聽左

Oscar Li好似開緊演唱會

Dancer d衫幾靚

笑撚死
最好拎埋冠軍
花姐咁撚鐘意佢咪睇下捧唔捧到佢囉

把聲開左！！

Oscar唱歌進步咗好多

廣東歌

呢啲咪星味LOR

都係藝術家

Oscarbb唱得比以前好左

Ok喎Oscar

投MC啊屌

點解Oscar次次都揀咁難

佢個樣有瘦版蔡一傑feel

屌你啦 mc態度衰到

All in MC +1

Viu台係咪窮到煙機都冇錢買？
有煙機Oscar 啲表演一定更好睇

唱得好多左好多呀 Oscar liiiiiii

好撚正osacr,全廣東歌，撐

有乜撚嘢可能大王第三？？
屌你老母viutv

oscarbb真係有努力
大王你食屎啦

好似ok喎

MC 選情告急

支持mike

全世界，投左既改MC！！！！！！！！！

屌！轉投Mc 屌你個閪

人地真係演唱會level
抖陰巴士走啦屌

MC要加油！！！！！

好壓場

Oscar真係好有韻味

睇嚟viutv想做到
廢巴1
大王2
Oscar3
Mc4

Oscar兩首都廣東歌
快啲幫佢贏，唔好益大王

佢唱歌根本唔啱音 ...

投佢啊

投Mc呀

想知你睇左幾多集

all in mc

好撚難聽 收皮啦

好啱佢 好自然

MC選情告急！！

投左啦 大家投左未

成個分都好怪

Oscar 突然好聽左好多lolll

係好聽咗

Oscar mike

雷動啦屌

一早投左MC
大家一齊投MC

靚到
唱歌進步了

唱廣東話加二萬分

屌 轉投mc

咁又唔係全部歌都啱用力唱既

唔要契仔贏啊屌

邊個係大王

agger 真係似表演 我可以enjoy到投入到先

本身投jj 而家轉左比mc

支持Oscar！！！
Oscar要贏！！！

3甲應該係

Phoebus
Oscar Li
MC

快！

唱得好左但都係難聽

集集追 不可一世

哇 好感動 岩音架最後

咁先係架嘛 勁投入

Oacar值既 決賽表現好
但mc三甲不入真係覺得on9

佢一早講咗係紅館級表演

Oscar今round好好多

一陣睇埋MC唱咩歌再投票

我投左啦

李祉均世界第一呀呀呀呀呀呀

頭三
mc
mike
jj
!!!!!!!!!!!!!!!

好鍾意既歌被污染....

罷睇有免費巴同大王ge嘢！！！

Mc選情告急

Oscar舞台設計幾好

傻啦你漏咗Tank啊

Hugo 我答你！
oscar最靚

我都係 mc乙

皇后

[quote]全世界，投左既改MC！！！！！！！！！[/

嘩佢唱得好左好多

我投票選擇好簡單

MC係咪黃?

all in mc
屌你老味真係冇諗過班評判會俾咁低分佢

好撚難聽呀oscar 我屌你老母

有乜可能大王仲高分過JJ

MC啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

大王竟然高分過hugo...
憑乜

射左

首歌好岩佢

今round真心幾好

無可否認佢啲表演藝術成份幾高

佢屬於綜合型

d dancers都跳得多過佢
點show跳功呀！！！！！！

睇走勢係
廢巴
oscar
大王

以為自己會贏咁

條頸好似聖誕裝飾

應該要雷動 Oscar

我屌你老母呀抖陰巴士

投MC PLZ

oscar贏硬

同我嘅排名一樣

好難聽阿

好似自己開show咁

mike or mc
ok?

oscar唱得好咗好多

who

拎唔到冠軍都On9啦 跳都還好唱贏好多個啦

Hello姑仔

啲打手多到 ... 難聽到咁 ...

George今日個表演排最尾都得 有咩理由係mc咁低分

大王憑咩

唔要廢巴同大王

好難聽喎

笑撚死

佢係gay?

Oscar表演真係好好睇。
雖然把聲真係

我投Oscar

JJ or MC 啦

唉 好絕望

MC PLZ

難聽到咁 就話個表演好好睇

證明學唱歌有用
唔同某個學完都極難聽

大王剩係唱到勁嘈既歌

ALL IN MC！

MC告急

係

首歌好岩佢

美中不足係無show off 佢既舞技

唔想投比遲到自大狂mc喎

viu公開評分!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
啲分怪撚到

Oscar 好似異形個女主角

Team b4
Mcb

Justinb

Mike！

無可否認佢一開始串 但佢後尾真係改左好多

VOTE FOR OSCAR PLS

無三甲我會喊

MC plz
憑乜撚野大王高分過佢

Mike 都好黃

相信Oscar係一個好努力嘅人

屌你老味真係好撚嬲
點解大王會高分過mc
乜造馬造到咁撚肉酸呀黃慧君

我心水三甲
不過無咩可能
1: Oscar
2: MC
3: JJ

希望oscar贏

有美感

DNLM 免費巴好撚靚仔

個撚個同我全民種票

屌佢老母 改左投MC
對唔住JJ

走曬音

劇本黎

唔想契仔贏
而家好似只可以雷動Oscar

sorry. 唔記得不推文

啊mike啱行呢d風格
歐美風？

真係好似開緊演唱會
好似同緊觀眾講緊野

Mike !!!

又袋電話上台？！

Oscar 堅持廣東歌
話有責任捍衛廣東話文化
又深黃

佢好似係演藝出身嘅

講真 MC頭先第一輪表演係輸屑啲 但都冇理由低分過甩BEAT王!!

覺得今日mike多左份緊張

mike其實幾有喜感

Mc!!!!

Cls 到底點撚樣評分㗎 屌你老母 MC唱得咁撚好聽 都咁低分 屌你老母viutv MC冇三甲我以後都唔撚再睇Viu dllm

賣人設架喎

幾有台型

Mike 正

改左好多啦

想MC贏
投呀

屌你老味黃慧君 造馬到仆街

同感

Mike表現勁好

All in MC
All in MC

你冇睇幾多集

George

All in Oscar !!!!!!
投咗未

好似無表態？

All in MC!!!

依首歌可能啱hugo唱多過mike唱

屌好撚嬲啊

睇#1

阻住

係 一開始遲到好憎佢 但之後佢改左好多
希望佢攞到獎俾佢啱啱走既爸爸睇

Funky ?

好有七八十年代feel

Oscar MC JJ

mike正

呢首咁難唱 啲假音都無炒

記仇心好大 得罪佢由頭記到尾

如果表演好唱到咁難聽都得 勇者Tank都得啦

MC啊！！！！
大王躝啦rap到屎咁

APA+Poly fashion

其實mike都好出色
基本上其他七位參賽者都好過三個契仔！

雷動

不了

比人剪到出黎既形象抹黑
同埋佢遲到覺得似係同佢老豆有關，佢老豆中途過埋身

褲袋部電話

Oscar唔係唔好 但唱歌真係好難聽
成班打手淨係吹奏藝術感 唱廣東歌

我都覺 精彩過之前係節目

同意，好撚多mc打手

Mike

Mike決賽又係好穩

最好結局Oscar>mike>mc

仲投mc 做咩

Allin Oscar la

好嬲 已經唔想睇

快啲徵召親戚朋友一齊票投28號MC

咁都留意到

係架 原唱係Prince

牙MIKE呢個表演係好睇嘅

愈嚟愈憎大王

睇ig啦

除咗Oscar其餘兩個最高分本身都同花蛆有廣告

成件事通哂 屌你老母

真 我就Oscar

唱廣東歌都值得投佢啦

好似啲仆街叫人休息休息嗰啲 屌

已轉票俾MC
收皮啦契仔

個口可以表演塞兩枝咪

快投MC!!!!!!

其實今晚MIKE都好好 有冇人投佢?
佢投票上都有機會入TOP 3

Mike每個表演都幾好

已經投左Mike🤘🏻🤘🏻🤘🏻

Mike 個髮型好咩？

All in mike

你地都係阿叻嚟架？
全部都睇斷章取義嘅剪輯
diutv同花蛆成功咗

K LAU入唔到決賽真係無天理

告急

Mike其實都好正

佢個頭

不推文, 同埋唔好戰略投啦, 中意邊個就投邊個

MC賣人設架屌 投撚咩

愛信不信

Pushhhh

平時冇追開麻煩彈開

香港人嘅星唔唱廣東歌唔通唱蝗語咩

真，真係好難頂

mc都好多鏡頭但係好低分

雷動
睇你想點
係支持mc定唔想契仔贏